4k 投影機 問題 optoma p1

同一價位係唔係呢部最好？
有無啲會平過佢但同佢差唔多？
thx

同價位好似得Epson

thanks我睇睇

有無平D? 一皮以下

就算係假4k 機最平都要萬幾，冇得慳

有D係假4K，雖然有4K pixel, 題實際控制只係2K，支國機通常係咁，所以平好多

呢部？